[推到上國際戰線] 有記者拍到啲噚晚警察包圍記者及濫用私刑及武力嘅過程！

於10/5/2020夜晚旺角圍捕中 有記者拍到警察包圍記者及濫用私刑及武力嘅過程 推畀更多人睇到！

推

已經睇唔到，有無backup

很抱歉，此頁面無法使用。

片主del咗片 陣間re-upload返

tag比 外國記者